食薩利亞一定要博懵拎嘢飲

薩利亞唔知幾時開始已經變左免費送飲品
利申：我每次去都有博懵拎野飲

蝗

十幾蚊都比唔起,

上得山多終遇虎 留名睇你俾人捉

原來就是你

這是常識吧

係咪飲囉 你又知唔知氣水機位係最污槽既地方
有哂曱甴 你係要博大霧 祝你身體健康
利申 請我都唔飲

報驚

眼不見為乾淨 好多野都好污穢
巴打最好唔好出街食

佢識光合作用

D汽水溝到啖晒 你飲埋我果份

唔衛生同博大霧無關架喎

邊間咁正呀

間間都無人check

垃圾

我去嗰間有喎

可能啲人見到你個樣似乞兒，可憐下你姐

可能睇時段 去親都係繁忙時段

狗

$12

講邊間等我去試下
假嘅你仆街死

北角

但真係無人會攞架咩
純粹想統計下

七喜同水咪難分囉

支拿人就係支拿人，一代一代咁傳落去

乞兒

我未試過唔比錢拎

身為名牌大校生嘅你會食依d低等食物咩

唔免費野飲搵鬼食 已經少 又貴

捉個時咪話唔要 或者行緊時飲 去到台都飲曬 提鬼

捉

唔明點拎
利申未食過

受教,THX

乜飲野要加錢？

好貴咩

驚已報

黑驚

大人大姐，有冇咁乞兒呀
十幾蚊都偷，飲水有咩問題

佢啲熱飲真係好撚熱
等佢凍先飲全程淨係飲到兩杯
利申：有比錢

我怕事，唔敢

咩心態呀Ching

想平叫午餐啦，有包飲品，好心就咪咁寒酸啦

好多中坑係咁
重好撚自豪

報左警，你死定了

$12都俾唔起？蝗？

熱朱古力加冰

利申: 有比錢